我計過數，香港最多可以容納一億人

計人口密度，香港其實唔及新加坡同澳門，希望香港人努力爭取世界第一！！！！

咁要靠樓主鏟走d山再計過

有D咁有腦既人係香港(樓主），香港最少住15 億人啦😑😑

計錯囉戇鳩仔
Physiological density 可以計到無限人添